黑犬扮示威者捉人！ 証明黑犬有份放火同拋磚頭！

文宣組快做野！
一切衝擊行動都係由黑犬做既！
民意大反擊！

扮示威者2.0！

留守示威者只有幾十人，警方卧底已經有十幾人，有男有女，大部分是強健的男性，難道警方真係冇煽動或做過任何非法行為？